一人一件係中學入面最柒既事

係學校偷偷地搭lift，之後困lift

某同學打排球上手開波殺落隊友後尾枕